係咁約開會都唔參與，應該點樣玩鳩個毒撚freerider好？

之前約咗幾次夜晚9點幾10點開meeting
次次都話唔得閒
終於約到一次，又唔出聲，點名問佢有咩意見先講幾句
雖然有幫手做到其他group assignment，但唔係咩會都唔參與下話
仲要同其他人講「邊有人咁夜仲做嘢開會，你係打工仔，想唔想9點幾10點仲被腦細捉去開會，然後開到11點12點先收工。」

應該點樣對付呢啲freerider好

咁呢份Asm擦走佢名
私下email同sir講聲先

利申試過

好

想拎高分就要狠心殺絕所有自由騎士
反正佢都已經wea爛面皮
你不妨再幫下佢

死mk
我已經做好哂啦
一陣freeride你先

死毒撚

除咗唔寫佢名仲有咩可以做？

咁能多毒撚負皮

我記得當年等到deadline前一日既2點am
個終極自由騎士終於出野出黎

一段50個字都唔夠既英文話做左
我睇完之後默默咁鏟左佢果段重做
包括埋namelist都重新打過

然後到最後條友仲覺得我地個個全部都唔合格
其實只係得佢一個無分無人知

個freerider幾識玩

係

抵能死

咁夜都約meeting邊個先係毒撚？？有女既呢個時間同條女傾下計盡備下上床唔好咩，仲同你meeting咩

之前見過佢個樣，好能毒

jer住小妹

死八婆 我開會唔出聲姐
洗唔洗咁唱我呀！

請問樓主 有幫手做又點算freerider
唔參與meeting就要比你玩殘？
你心地都幾撚差

有做assignment冇開會都俾你迫害

開會都係工作一部分，無做咪即係freeride

meeting都係工作一部分喎

識D毒撚好撚型

你咁講又柒咗啲喎 …

＃2都覺得佢freeride